食完紅肉火龍果連屙篤尿都有紅色

想要嗎

屙屎紅色既 係咪加左色素

就die了

都唔平，12蚊一個拳頭咁大